【夠膽入嚟答】史上最難問題

點解皇馬會有球迷
勝利球迷？前幾年好似冇咁多
近幾年拎幾屆歐聯就成街都係皇狗